一句講哂！男人個個都係變態！

同過幾個男人拍拖 幾乎個個都有變態要求
有叫我著制服嘅有叫我唔好著underwear同佢出街嘅仲有叫我唔好剃毛嘅
oh my god！！！香港男人係咪壓抑得咁緊要？！
我只想搵一個正常男人
享受一段正正常常嘅情侶關係啫
點解可以都咁難？

第一次認同你個xxx

因為你都唔正常

多謝

正常到加零一

諗去邊 全身都唔得剃

慘得過你又肯做

我條仔上次將塊菠蘿冰塞落我個閪度再拎出黎食 痴撚線

比我都唔揀男人

呢句就知你傻架啦

唔慘
事關我即飛晒

咩制服？馬甲T back?

呢個我覺得無問題喎

你個名

無錯 男人無個好

你膚淺

消防員嗰類

你好可愛

He’s gay

請問你幾高幾重

有女消防衫

隻野晨勃？

170cm 54kg

係你

屌呀 八婆 斬撚死你呀

做埋kol

1999

樓主猩猩咁大隻？

大隻過猩猩

屌 搞得基嘅都預咗係變態啦
其實樓主你都係變態

覺得5喺入面好正但一出現實唔係嗰回事

一出一入咁 重重覆覆

插 蘇 鼻

睇頭3集同尾2都夠

1800%

我講㗎？-.-

頭3尾2 =5

你記錯

佢咪叫five囉

咁撚正常要求都話變態

屌我負評咗自己 唔計嗚嗚嗚

你都係變態

唔好瞓啦 起身啦 鳩up啦

起身啦啦啦啦啦啦啦啦啦

你糞我都未使糞

好正

任嗌㗎喎

我知呀 但每次淨係黎兩碟

喺個口度

係隻手度

#431
你開國元老黎

俾人斬嗰個寶馬男幾靚仔

我肥佬黎

Ng lun hei ar-.-

無高清 目測ok

瘦過我

一隻尾指慘被斬甩重創命危仲打到電話😳man過唔少連登仔🙈

我一個打十個

仆街 嚇死我 以為up錯

你係成隻都帽咗嗰個？

屌你牙

得你一隻由頭帽到落腳同一色

Hulk黎 帽乜撚野
隔離個個就真係帽咗啦

hulk邊有帽得咁鮮艷

史力加黎

安德尊咁

似你

我李錦聯

都屎兄弟

無敵寃氣鏟

打速成啦

你變態先識埋變態佬咋？

佢的確係

我兩個寃氣

有變態佬哇

冤字刀ng sick

#24

我打冤㗎喎... 改我字冤禮我

實係咁啦

帽睇咁多on9嘢啦

我識寫㗎屌你

即係叫我唔好睇你啫

知性會員

你唔識打啫

男人都係咁

係個font問題

係點。。。

變態
性慾爆

笑屎禾

喂 唔好冤禮我

原來如此

妹撚急屎

唔豬你嗡乜

幫我妹撚ok???

嗡乜

小蜜蜂 噏噏噏

你幫我先

一係假膠 一係弱智
變態你都揀 唔睇清楚就一齊 仲唔係一次係次次

應該係弱智

豬妹你無撚

啲男人好撚蠱惑

癲到連野都講唔到

條豬横脷攞去煲湯

樓主睇完微辣條新影片就自己進行幻想

無睇過discuss來

正常少少ok?

你條撚樣負能量好重 我諗你一定好撚窮

屌我家陣咪好撚正常

未窮到要買六合彩求横財

咁你刀系癲番啦

有無畀多500tips？

禁極刀5式.gif

-.-

柒咗